![Alt text](http://s7.postimg.org/tluivwbyj/promanage.png)
# ProManage PROPERTY MANAGEMENT #
This is an Android Project For Creating a property management app.


### TEAM ###
# Back End #
1. Tommy Roy Sirait - 121402059
1. Eleider Zai - 121402069

# Coder #
1. Muhammad Rizki Maulana - 121402037
1. Michael Putra Loi - 121402053
1. Andrizal Siregar - 121402075
1. M. Bagus Hesananta – 121402089
1. Tengku Aulia Adha – 121402115

# Designer #
1. Efraim Emdastra Sinulingga - 121402043
1. Aulia Doli Rizky - 121402081
1. Salomo Pardede - 121402111
1. Vicant Raja Simamora – 121402113

Aplikasi ini merupakan proyek pemrograman mobile android. Tujuan aplikasi ini sebagai aplikasi
akunting sederhana untuk manajemen suatu proyek properti atau perumahan.


## **Program Module** ##
Ada tiga modul program dalam proyek ini:
1. Proyek
2. Pembeli
3. Laporan
## **Alur kerja sistem** ##
1. LOGIN
User login dengan username dan password. Jika belum ada bisa menuju pendaftaran.
2. PROYEK

## ** Contribution guidelines ** ##

Untuk membuat form, sertakan koding background yang seragam...
Koding tersebut menggunakan background sebagai berikut:
# <EditText #
android:background="@drawable/edittext_bg />


Contact Admin OR Team. Thanks For Your Contribution